其實以香港人嘅能力，只要俾個鬼城我哋，幫你免費搞返起又點話？

即係俾個底特律我哋，有個美國籍，香港200萬人嘅技能，一定可以有一個好公平公正嘅社區

一家便宜兩家著，唔知各連登仔點睇？
有無機寫個聯處上去提議一下

鬼城建港
返工不了

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

香港人咁拼搏，只要基本資源就夠

韭菜花革命 中國正式啟動！

喺個民主制度下，香港人會唔會更好？

如果200萬人入底特律，自己警局，自己管理，人人有大屋

諗唔到有咩唔得

無人需要被打，無藍絲

當然香港先係我最想留嘅地方

4000億買Detroit

呢個只係FF計劃，走投無路嘅時候

解放軍血鎮香港時

香港唔係一個地方 有香港人就係香港

真！香港從來有價值於有一群有良知又聰明嘅人

就好似加拿大咁

雖然有少少自嘲，但香港人真係算數一數二識少少變通同勤力

只要有真香港人，嗰度就可以叫香港

一開始聽到夾錢買島 覺得有得搞
但諗深一層點解真香港人走？
唔係蝗蟲走？

重新開始，只要有能力就有位上

咁興建地底城咪得囉

因為良知係少數

唔使錢呀，地底唔係中國城呀？

入籍美國定建國 入籍個個即時去第二度

我都覺得蝗蟲要走
香港150年基業

人哋係起咗無人住，發展失敗嘛

香港人真係好識走精面.走捷徑, 轉數快.
仲要加埋香港人最大既興趣, 返工!

有條件啦當然，要留喺度一齊發展

人哋識生仔，我哋唔識

要救港 不了

藍絲即刻扮黃絲啦

鬼叫國民黨打輸

萬事留一線最好準備，最壞打算

鬼叫格離成個中國係到 冇得唔走

我都有諗過當台灣劃個難民營比香港人，以香港人既性格都可以將個難民營變成金融中心

殺撚左佢
一

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

新香港，黃潤發做總統

和理非呀

英國最撚缺就係科學/數學老師
人工低，工時長，識數嘅人又唔多
中學學歷讀個課程已經大把學校搶住請你做TA
仲有大把無英國人做嘅閪工，你肯俾passport ，無福利都好，大把人做

拎住200萬人嘅身家，一齊飛過去

走咗200萬個有良知嘅人材

到時候得返啲低知識嘅廢人

到時候睇下邊度變鬼城

好想睇下，得返藍絲嘅世界，會有幾廢

G持

可唔可以講下有乜閪工？

已完全封鎖嘅人都回到我post嘅？

你回緊邊個

底特律係咪太危險

10年變成另一個NYC。

邊度夠2019年8月嘅香港危險

香港在人心

香港係屬於我哋㗎
要走屌你老母都應該係啲死大陸喱走啦！

支持

唔洗去美國啦，加拿大肯俾任何一個城鎮出嚟都已經夠
果度地方大到半700萬人過去都唔洗起高樓大廈
人人有獨立屋住

只要有香港人，度度都係香港

要得同路人無藍屍得唔得

係

話明蝗蟲 就係多到殺唔盡

但問題你點分個個人係黃絲?

你係咪認錯人呀

俾返空地我地就夠晒

817，818見

Dr. Stone

817 818

借位

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

香港人8號風球都同你返工

Hong Kong (Asgard) is not a place, it’s a people

true

推！

雷神3

detroit全部become human

留番堆冇良知嘅
等佢地自己玩飽佢
只要有香港人邊到都係香港

得罪講句
香港人根本就痴撚線既
返9收9
世界冇咩人可以好似我地咁痴線

而且以我地既思考模式同轉數
鬼佬都唔係我地果皮啦
要重建根本冇難度
最大難度就係廢佬阻住地球轉

其實美國咁大
求其劃一個無人要的地區俾香港人立國
唔係無得搞

當年以色列立國咪又係由零開始

香港人唔會差得過猶太人

就算香港變成廢墟
只要有香港人
邊度, 我都可以起一個香港出黎

咁多又短視又飯來張口唔吉到肉唔知痛嘅人
如果生存到一年而又唔投訴，我話佢叻

去到都好，唔再攪金融，攪吓第二啲實際嘢重好

幫底特律汽車業起死回生

香港人既頭腦 + 土地 + 大量資金

支共周圍封殺

到時邊個同香港做生意就 = 損失支那市場

咁仆硬街

學識搭地鐵行入d車廂先啦

其實擺脫到獅子山下𠴱代𠴱種自私， 係可以大家幫大家 會快樂好多

過左今晚終於有連登仔，開始有人提出類同既野，我一早提出都冇人理。

我都有諗過，比塊地香港人就夠，自問冇咩專長，但讀environmental science出生，最多咪過到去種薯仔自給自足

存人失地, 人地兩得

我覺得前題係 確保係自己友 如果唔係冇用 例如係廢老同埋驚賊 一齊嗌走 二百萬變八百萬人走

唔懷疑香港人能力
只係擔心有腥香港人混水摸魚

唔洗警察啦，香港人自己搞得掂治安

全香港人一齊食薯仔過活我ok架

無後生仔嘅世界好好喔，藍絲就係自私，佢成功係有人俾佢壓住嚟屌

底特律將成為全美國平均工時最長既城市！

離開咗共產黨嘅地方就有

I understood that reference

你螺到個鬼城返嚟咪乜都得囉
想梗係想，始終有個 2047 大限
如果搞個聯署人哋就比個鬼城你
我諗多多鬼城都唔夠派
講就易做就難…

其實好簡單，同嗰個國家講到明買一撻好荒無，乜撚都冇嘅廢墟/荒島

同香港人講到明想走嘅先好嚟，嚟得就預咗做開荒牛

啲藍絲個個身光頸靚，又揸住幾層樓，邊個肯陪你去開荒吖

我願意

唔係唔得，但係最後又一定會被有權有勢既人出黎收割

This is society

因為要對抗嘅其實係一個被洗腦民族, 好似劉曉波講，被人殖民三佰年呢班人先可能有得救
走..可以話係比對抗班芝麻人易同快

加埋香港嘅極速起樓方法 仲有香港嘅科研 整多個矽谷都重得
加埋人文 醫學 仲唔發
雖然科學園同數碼港都係派膠多
雖然十大都好似比唔上人哋耶魯普林斯頓咁

巴打太睇得起藍絲啦
佢地邊有底線可言，有著數仲唔搶咩

點2百萬 50萬肯陪你去建國都未必有啦

OK喎

你唔識點寫先吸引人啫，你寫到咁正規，你啱去幫我哋寫聯簽

咁你太睇少你嗰科啦

當無左我地lee d 齒輪不斷幫佢地搞啲錢出嚟，而當班廢老連smartphone未撚識用email都未撚識send淨係識打嘴炮既時候，ha佢地死撚緊

去吧，將我哋嘅諗法成為真正嘅嘢

當然唔想香港真係好似戲入邊家園被毀

講得好！

我真心覺得攬炒都唔撚驚。
金融業冇咗，以前成日俾人話搵唔到食嘅IT同其他Creative Industry就會爬上嚟。香港地遍地IT狗 Designer邊個驚
我最驚係佢個洗腦camp咋

十四億一齊走，到時候我哋又要走返香港鬼城

我諗好多人都唔介意做開荒牛

眾籌買島

再次成為人口密度最高嘅城市

仲可以集合埋一早頂唔順香港回歸中國，移左民嗰班香港人

成件事變咗膠

成功例子：溫哥華
已經去到買唔起樓階段

到時候嗰幾層樓無咗200萬我幫佢供，你估會點

香港人既生產力我敢講全球之冠

我知，差唔多所有野都關我地事，但從零開始係要種薯仔確保糧食先

初部攪掂食物，水，能源
其實已經得

我要去美國種地開牧場！

請關注方舟計劃 Ark Project

50萬香港人，夠做啦
一日12個鐘工作，300%成長率

好好講得

I agree, 人地烏克蘭人都係寧願要個經濟受創, 屬於自己既烏克蘭
都唔想要你個親俄偽政府烏克蘭

Agger

金融業其實好易由低打返起
而家d ibank搬back office去印度
如果我地用差唔多價錢接一定有機會搶返黎
炒股個d都係有電腦有網絡就有機

幾十年之後又係香港

佢比一個市我地，我地有能力將佢變成國際金融中心㗎

喺netflix睇返，見到雷神無咗隻右眼講呢句......

Nigga wat

做乜呀種薯仔，有個城市喎，你估AOE石器時代開始？
一入到去就會開舖，有貿易，有生產力啦

大家嘅頭腦先係最值錢

如果有勇氣重頭嚟過
咁點解唔索性獨立先
反獨立啲人成日話獨立無乜無盛

戰亂地方...
天災地區...
但香港所面對嘅人道問題好嚴重

有安樂生活，唔洗仇錢銀，點會無人生，蝗蟲果d畢生興趣係生仔無辦法，幾窮都要生一堆，但又唔教

雖然個post會比人話係打飛機
不過某程度上所講既都係事實

出過去做野就知
部分人雖然平時無乜國際視野又比人笑口腔期
不過講到做野呢就真係無得輸
班鬼佬hae到仆街
香港人如果用心做事出返平時做到OT果種鬥心出黎
再打起個江山係絕對有可能

鬼城建港

可惜我是p牌 投不到

真係可以

中國好多鬼城

你哋做乜？鬼城係有個空蓋城市喎，做返水電就可以生活開舖入貨做生意

Yesssss

只要可以同全部香港人平平安安咁過人世，去開墾荒地我都濟！

資源都係錢姐
香港人，錢解決到既問題就唔係問題

岩啊

不過其實香港做到金融中心，同地理都有啲關
美國-香港-倫敦個時區夾好曬，差唔多你收市就到我開市

機械工程撚
但我覺得建立完城市後會俾人殖民分享成果

講就易，做起上黎唔係簡單，task list 上面幾百個 item 有待處理。。

其實又咁...5年前我都咁諗過，5年後答你，因為有好多蝗（唔係話只有蝗做）係香港負責緊最底層的工作（非歧視）。

同理 ， 200萬人建城，必須要面對第一個問題 ， 就係點樣安排資源同基層工作，解決唔到的話（不患寡，而患不均），就算我比個天堂你都冇用。

曾經ff 可以用人工智能，用機械人取替所有基層工作，但再經歷多d，諗深d，就發覺根本唔係咁簡單、理想。

所以你話邊個走，只能夠講邊個頂唔順就邊個走...除非港獨 ， 否則，政府唔會優待本地市民，即係唔會係對蝗的競爭上有主場優勢。更重要係永遠擺脫唔到老共的剝削同壓榨。

百幕達三角都幫你變金三角

仲有我哋唔係0資產帶過去，係拎香港份身家過去

咁又未必, 美國有槍權, 呢樣野已經頭痕

知識係絕孕的手術

有屋住就得
加上我地咁強既適應能力同工作態度
完全無問題

我地效率咁高！！重建一定可以好快！！！

今次無論結果係掂, 絕對係一次洗禮
香港人撿視自己，揾番自己靈魂

20個底特律同你搞返做20個紐約

冇可能
我地依家咁繁盛係英國人比㗎
再加地理位置

到時候就會自然做得好，一開始亂係正常，人會進步㗎嘛

哈哈因為我覺得如果人地國家唔俾你嚟, worst case 真係揾個島由頭開始

Asgard

唔係仲有日本咩

唔一定，一定有新嘅領導同新文化

建港

操作上你可以咁樣講
但係攬炒嘅背後嘅意思係 大陸落嚟嘅所有黑錢撤晒，外資撤埋，香港淨返個空殼，金融業基本崩盤

你比個爛鬼島我地都夠

台灣而家都自身難保啦

可唔可以拎埋個庫房走無理由益支那人

HongKong is not a place. Never was. This could be HongKong. HongKong is where our perple stand.

講真
依家講緊由零開始
我真係諗唔到有邊個香港人有能力帶領我地

我講緊係新地方做起wo

由0開始十年可以去到80% 依家嘅香港，為咗長遠發展其實唔算耐

啱呀

鄺神

生活迫人來

perple

大把專才,係差錢利申讀ee

柒了

香港人Be water 既延伸

唔係踩鄺神
但係依家講緊特首喎

香港人成世人做生做死 係為左三四百呎空間 ... 太 on9 了

推818 想感受下花木蘭長征嘅旅途

一定會

太空殖民一定搵香港人打頭陣，冇氧氣都堅持要返工

雖然冬天好撚凍
但其他時間幾正
利申 係湖對面芝加哥住過幾年

一定會好掛住冇乜天災既香港

日日OT

直接d 資源分配，同 階級、不同工作崗位點處理？

舉例講，極大量清潔工、洗碗工，係藍絲。更何況，咁多人出嚟守衛香港就係因為唔想放棄喺香港的資源、生活、高薪厚職等等。

出走組國係有可能，但肯定冇200萬人。難聽d講，10萬都唔知有冇，唔信你可以搞幾個民調試試

仲有，有本事、top果班更加係會搵其他國家移民，捱都唔洗同你捱

唔係想潑冷水，而係，係可見的將來都唔可行當然，討論是可以的。

香港最值錢嘅一直都係香港人

所以點解新香港最好係美國.
支那因為威脅唔俾同新香港做生意的話, 果D公司都唔使旨意同美國做生意
拿, 逼商人真係take side的話, 支那定美國邊個都識選擇啦

art人終於有錢揾

老燒甄生好似攪緊台灣香港人村

其實根本唔係地方問題 係人既問題

變左鬼城 無哂錢
全港做農民

先可以解決糧食
靠外國人道支持

真係得㗎
要人哋英國美國肯俾個城你先得㗎

唔好話底特律，你比火星我都肯

Sorry睇完標題冇睇內文，我睇到鬼城第一時間諗起廢墟，真係咩都冇個隻好似咁

其實我覺得呢個方法可能真係香港嘅最後結局
一個唔會侵犯中國主權，香港唔需要獨立嘅結局

咁又唔好咁自大
香港人係勤力姐
但無工業農業
金融地位無左就有比人取代

真，香港人肯捱，又轉數快

唔洗比中國禁住啲錢黎搶有幾難

HongKonger become human

因為蝗蟲冇錢買島，亦唔會好似香港人咁齊心

求專業文宣巴打煲大，拆穿6000億起明日大嶼既騙局，6000億起個國家唔好

唔消滅中共走去邊最後都要面對蝗禍.我要同中共攬炒打死都唔走.

不如真係集資，買塊地？買個島？

變紐約都得呀！

之前聽過個日本同事講
日本開9收11
但好多時都好早以經冇野做
成日冇啦啦要等上司收工之後一齊去飲酒
一係就留係公司到坐唔想咁早返屋企比老婆屌
但好多人都好似返 ACG類果D開24
所以同香港差好遠

其實掉轉講，人地國家已有現行機制case by case 審批你申請移民
你申請到都係融入當地社區

你話賣個島俾你班人一車車嚟，政治上真係無乜可能，人地國家大把本地人實反對

你搵個無人島重可行過買島, 我覺得....

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

仲好啦
以香港既人材
大搞科技建設
金融專才又多
好多文學才子才女唔洗再乞食

呢個真！

我都好希望可以買塊地比香港人一齊過去住過去立國

GOOGLE 過，有太多RESULT
有無LINK？

香港真係靠香港人起出黎ge咩？

又搵到幾千隻自以為是嘅傻豬

如果係真就好
唔洗再乞食

贊成夾錢買個島，攪新香港，有咩地方揀？

香港係咪可以雙國籍？

Detroit: become Hong Kong

新P牌，當年美國讀書返來就等革命等左十幾年，2014準備罷工，上前線一刻，最後竟然散哂水，等到就快變廢中。我一直以來都覺得香港人冇身份，冇治國氣量，再加上冇自己軍隊係大錯特錯。如果今次有幸得到英藉，希望97前出世既你都會留係香港，以英藉港人身份繼續幫後生一代爭取。

集體移民是最壞打算，今次，目的要爭取到二件最重要既事
1. 一定要踼走解放軍，然後自建軍隊，整頓黑警
2. 獨立成英/美屬國，要同時有真普選

如果可以成真就好
等支那無撚咗香港呢個白手套
睇下你點死！成日想搞死我地
講大話呃鳩埋自己 以為自己真係強國！

自然會產生到

真心覺得冇問題

有信心底特律都可以成為世界一線城市

憑著咁強勁嘅返工精神 全世界都想引入香港人
除左難搞啲兼不畏威權之外

好似猶太人咁，你要啲人幾千年都唔散開，必須建立民族意識

低知識就係廢人 你係咪on9

識貨

呀？老解無槍咩

Thor3

基本認同

其實香港已經係超多新移民
你點樣去篩走班好食懶非又奶共但又賴死唔走嘅仆街就好似娜娜咁

香港人絕對得

要支持履行中英聯合聲明
你都要比d民意support
簽咁耐 先簽得果3萬 要10萬呀大佬
快d同我簽

即使將來光復成功
可以係海外搵地方擴張都係件好事

始終改變唔到一河之隔
有十幾億思維 價值觀同我地唔同既人

push

817 紅土見！ 818維園見

Asking Trump to give us a free land, and let us develop it. We will bring you money and youth. Good Deal !?

Shit 太攰唔記得加超連結

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

揀啲有槍械管制嘅國家可以嗎？

香港嘅full gear喺底特律夜晚應該捱唔到兩個鐘。

絕對ok

靠香港人種田死撚得啦

請mexican 種田，done

合理、合法。

攞現鈔、轉美金去旅行。

唔帕比人拉

有無經紀肯接？ 外國有無超大型地產經紀，可以幫香港人搵個島？ 大生意

支持鬼域建港

外國(美國)入口咪得

8.18

得返48小時 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

做美國鬼好過做中國人

有趣的是，計劃原來不限於國民身份，有申請人來自美國紐約、中國等地。

係唔係太睇得起香港人嘅能力
重新嚟過談何容易

去一個新嘅地方做開荒牛最簡單應該係搞電腦
但香港那有什麼科技人才科學家
大部份人都係讀商科搞金融保險銀行業

眾籌買小島！

相信一班有能力既人走哂
得番新移民同藍絲
香港就會變成臭港

因為鄰國會核爆
香港會GG

以前唔信 但經過依兩個月先相信香港年輕一代好有能力
只係一直嚴重被壓制 得唔到好好既發揮
就算香港要死一次 我地都一定會搞返起香港 唔好怕艱難

Push

一早已經講，憑我地嘅財力同能力，要build the new Hong Kong，一啲都唔難

你諗下有幾多地方可以兩個鐘就籌到100萬美金仲要超額完成

蝗蟲係度自滅，爽

起我底

方舟計畫

小島就難啲，真係由零開始，鬼城最好，如果有民主國家肯租塊地黎

好感動
唔可以比共匪溫水煮蛙咁滅族

其實好難
金融本質係要有優秀法律同稅務系統 backup
無錯如果有法律超人，係可以將香港成套 copy
但人哋信唔信任你係另一回事
而且就算你有個鬼城或鬼島喺手
唔代表人哋國家比你自行立法

如果你唔係講緊金融中心
只係講老散炒炒賣賣，咁當我無講過嘢

係就快

你敢投資我哋敢砌掂佢啦

721 811

大家拎曬d美金，有用了

你都on9
香港人去到US嘅full gear仲撚會冇槍咩

鬼城建港！！！香港唔需要依家嘅政府同所謂嘅警察呀！！！

可能要LOOP多次獅子山下

新香港?
York >> New York 同理

⋯⋯你被逐岀新香港

香港人咁勤力 有曬中西文化最好嘅嘢
中國人嘅勤力
外國人嘅民主開放 combine埋一齊簡直係完美

其實香港人好醒目又勤力，東方猶太人

New Hong Kong 會唔會變左明日大嶼咁

羅馬唔係一日建成，因為佢地唔係香港人！

同美國買個同香港一樣咁大既地要幾多錢?

諗唔明有乜好留戀

有其他產業㗎嘛

鬼魂惡靈再恐怖，都唔夠中共暴政恐怖

Vancouver lor

講得啱

香港人海外建國。華人海外建國，有先例的，明的有蘭芳共和國（在北婆羅洲）、新加坡，暗的有泰國（有華人血統的王室）、汶萊（華人王室）、台灣（未完成）。目前的可行之法，是與某些英聯邦國家商量，在一個縣的地方預備建立自治州。英聯邦國家的語文、法律和傳統容易適應香港人。在太平洋區的小國也可以，在台灣、日本、泰國、馬來西亞、印尼也可以。
開始的時候不必獨立主權的，與收容國取得協議，只要香港移民人口佔大多數，與當地居民取得共識，就可以用人口和財力、發展潛力，主導議會，之後在國會通過立法，使該地成為香港人的自治州，再進一步成為獨立主權國，與收容國建立邦聯關係，香港人的海外國有自己的憲法、國名、國旗、國家語文和象徵式的軍隊。這其實是香港城邦論的海外版本而已，只要與收容國取得默契，循序漸進，一點也不困難。
這是香港人的《出埃及記》，離開埃及的暴政，也擺脫那些出賣香港的賤民，不再與這些日日撞口撞面的賤民為伍。我要等待上帝的感召。
取得海外根據地之後，可以建立香港人學校和社區，令海外港僑子弟有地方學習及發展事業。海外建國計劃可以保存香港的文化實力、財力和精銳人口，將來支援香港，香港革命成功或與中國協定，成為自治領之後，可以與香港本部建立邦聯關係。

其實當年有人提議香港人夾錢買英國一個島

推

香港有好多靚嘅地方
同埋回憶

lm

根本香港人係同其他所謂中國人有一定分別 你可以話佢地係工作狂 但無可否認就算你掉佢地去荒野佢地都有辦法變個城市你睇 同埋佢地熱愛自由 要佢地比專制政權管 你洗佢腦都無用

曾經我以為自己好愛香港呢個地方，經過呢兩個月我發覺自己最愛嘅其實係香港人

人是最美的風景

有香港人既地方就係香港🇭🇰

屌iphone㩒錯塊抽氣扇

香港好多地方好有感情

香港呢排危險極都叫做冇死過人（自殺另計）
但係底特律60萬人口一年起碼有幾百宗謀殺案
香港700幾萬人一年先得20宗謀殺案
吸毒問題亦係全美其中一個最嚴重嘅城市
每年有幾百人因為吸食過多毒品死亡
城市入面有超過八成都係黑人
連當地嘅警察都搞唔掂佢哋啲黑社會

大家係唔係真係覺得自己會頂得順

最靚既風景係200萬人團結上街果幕

最新抗爭路線：
攬炒平權->焦土->挪亞
去到英國搵個島開發
我哋由漁港重新出發
由廿一世紀啟航
於廿二世紀登陸
有個神話叫香港

入面住左好多吸毒嘅人

做到就係烏托邦

香港人同當時猶太人唔係好大分別
Nazi同CCP都冇乜分別

up

818 2點 維園見
大家一定要出！

理想得美
現實殘酷

不過，美國從來都係一個不斷創造發發生奇蹟的國家
美國民意有足夠強大
連登夢想並非不可

同侵夾份買格陵蘭島

係！如果到時真係要走，我希望所有有良知嘅香港人可以一齊搬去同一個地方，只要都係我地香港人就ok，去邊度都可以

香港popo加牛屎佬加大陸哩勁啲
定係detroit黑人黑社會勁啲

51區

其實Detroit無大家諗得咁差

啱呀，反正canada北部好多都未開發，俾我地過去啦

冇中國阻撚住哂 上埋太空搵外星人都似

係就快啦

martian巴打

推動英國劃地成立新香港自治區
or真係商討買地建自治區

818見

咁資本社會無可避免都係咁
至少唔洗俾共產黨壓住搶錢
扼殺我地嘅語言文化
搞到我地連生小朋友嘅勇氣都無

點解嘅 請問可唔可以講下

二戰時候，係加拿大派兵黎香港
響港島同日軍激戰，死傷無數
今日同樣係加拿大人企出黎幫香港
今個禮拜加拿大將會同香港同步
818加拿大會同香港一齊遊行一齊起步

手足們，唔識英文都好，
一齊簽聯署啦，記得最後要email驗證呀

連Detroit 都可以好過香港既話
美帝國真係咩都好過香港

一日12個鐘我驚變佐動物農場隻馬
然後豬會慢慢出現

幾年前去過我真心覺得差
我喺美國住左10幾年已經用外國人嘅眼光睇
好難想像一個住慣香港嘅人點適應底特律
就算唔講治安吸毒黑人問題
佢哋冬天嘅時候冰天雪地負10幾度都夠難頂
有親戚喺嗰度住左好多年
佢話近幾年治安好返少少但有好多地方都唔敢去

真 身為港女我都願意做農夫 最緊要大家安安全全咁生活 而唔洗戰戰兢兢咁生存

巴打住開加州？美國好多地方冬天都負10幾度wor...

應許之地。問英國佬找數

講緊香港人去呀
我零下30度嘅地方都住過八年

幫格離po巴打推，聯署搵英國佬找數

British National Overseas citizens are the only few nationalities with no right of abode in their own country.
Last year, two British National had to seek for asylum in GERMANY.

John Major promised Hong Kong that they would never walk alone. It’s time for us to offer a shelter with rule of law to the British National in Hong Kong.

Please sign:
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

其實香港係國際金融中心既原因唔係時差咩
人地收市到我地開

又底特律

應徵做designer

停一停，諗一諗

New Kowloon
New Castle Peak
New Fortress Hill
其實有咩所謂

美國佬自己都
New York
New Orleans
New Hampshire

其實2014年死在
佔領區太有象徵意義
一清場就散場
今次將據點變成意念
就輕易延續

其實民族身份都係一個意念
只要有香港人
邊度都可以係香港

靠前線果班定第時出返黎果班呀
老老實實 公司班大陸仔好洗好用好多

例如咋

搞清楚 做起香港係而家上左岸果班
果d 人情味小店就真係一直都係開緊人情味小店

是

咁大班後生 仲有善良既不同年紀既人

香港最美的風景是人

個一幕只係代表革命前一刻
我唔認為有乜好為香港而留戀
但我會為醒覺嘅香港人
而驕傲

口裏說不身體卻很誠實

出生地

其實一早已經有人提倡過
買個夠幾百萬人住既山卡啦外島只係1-2億
眾籌絕對搞得掂
但由零開始 基本transport都無

坦白講 以香港人咁鍾意番工嘅喜好黎計 就算比塊空地我地都分分鐘可以變番個世界金融中心出黎

一失敗就比中國送晒香港人去內蒙鄂爾多斯鬼城幫手建設

快D籌錢買個島一齊走啦巴打！

重點係移民既手續
同埋當地既政權會5會奶共

我前幾日都係諗Detroit呢個地方

上年10月Perth 300幾km外先好似有個空鎮拍賣
可以係番香港時區

認真
有無人搞姐
好想課金

不如同外國買個同香港差唔多大或更大的島
以香港人的能力，一定搞得起

最重要都係人
舊登時代已有人提議 不過冇人理
冇人氣冇人參加 就可行性幾高都冇用

發夢個陣問下，
香港人夠唔夠財力眾籌買個小島搞獨立

用blockchain技術制造香港人的新貨幣

加拿大好似好多都好鐘意共產黨....

毋忘721 毋忘811
817 紅土見 818維園見！

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

[818]和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

財力一定夠
你要諗係政治方面

俾沙漠會好過detroit
黑人先係最大災害

我地自己可以玩sim city
20年後整多個倫敦出嚟都得

聽到香港話先覺得自在

加拿大全部都係黨媒
係2016年溫哥華，講國語嘅人已經多過廣東話。好多支那人。

啲人有 facebook YouTube 睇都要睇啲乜閪 港人港地 係咁打中國飛機

如果真係得，日日ot都無所謂啦

目標將來要有主權

That’s true

我都覺得財力係夠。
問題係，就算比你政治方面搞得掂。
你都要一班人去開荒，我覺得唔會有太多人肯去。你講緊係由零開始做。

小心有人帶風向想香港人放棄香港

Become human !!

我見到年輕抗爭者，我都覺得係有可能，但真係呢班優質先可以。

今日三點紅土遊行，
竟然連一個熱門Post都無？！
紅土遊行！！
不是CONDOM！！
817塞爆紅土！！！
818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

但係香港人好怕凍喎，加拿大嘅地方除咗溫哥華之外其他真係凍到加拿大人都頂唔順，之所以點解佢哋行動咁慢，就係因為太撚凍

買 Ireland! 美國都想買

係都係俄納崗州海邊起過一個新城啦
Rust Belt唔係浪得虛名架

底特律冬天...港豬唔識剷雪

係好似 asgard

問題你係太近中國，始終係隔離，都係有制肘

根本香港唔需要咁多人
4-500 萬人已經夠晒
再加上將商業重心分散

Detroit都幾亂 一定一堆窮撚黑力加搞事

如果老美話肯接收香港人，但要去底特律做開荒牛你地會點？？

一個月前已經講過

呢樣真
香港人搵錢能力真係強到痴線
可以任何野任何時候都用黎搵錢

建國要好多錢同時間，錢真係未必夠

係英國橫塊地，找五千人去做開荒牛搞金融高科技，
香港呢邊就眾籌資助
企穩左再接香港人過去。

二百萬人同時去邊度都一定係人道災難，係公海射死你都唔俾你上岸

Detroit become Hong Kong

其實底特律個位幾正 又近加拿大

今日香港 明日台灣

我用火神

香港人係金蛋

其實未必得...香港除左因為人之外, 仲有地理優勢, 時區/深水港/亞洲地理交匯處/ 一流基建

有鏟雪車，灑鹽

兩個月前香港人都唔識點滅煙
要學有幾難？

仲搞金融？
搞科研仲好啦

我都好想

Why not both?

點解我會睇到喊

反之俄佬都頂唔順香港濕熱

唔好睇到自己咁大
你了解過香港發家史 就知道離唔開中國大陸
係做到大陸對外獨家生意 先有本錢依家攬炒
理性d啦 發少d 夢 搞好依家手上盤生意
你去個破產城市靠咩去發展 憑咩要人投資你

香港人會食自己人

香港幫

因為我地係香港人！

其實香港人已經就嚟俾人滅族
想有出路真係要買島搬

公平公正
child登仔 開個幼稚園咪得囉

香港人比猶太人人更缺歷史

我既理念！

係 岩岩好夾係兩大金融中心中間
而家做貨運中轉岩晒
氣候地理又好 冇天災
唔係咁易就起過第個

準備將香港變鬼城

推，有就好了

諗起雷神阿斯加

根本就係

［大家入嚟推下］818全世界出嚟！！！

歐洲大把沒落小鎮冇人住

好贊成，香港人是一個身份認同、文化，吾會比地理所限

生於斯

終於有人講
一直都放係心裏 冇講出來
每次見到走黎ge香港人被逼害 都好想講 香港不是一個地方 而是一群人
最後都冇講 因為怕運動失焦

香港人最勁係執生同適應。 搬去南極都唔怕，凍？起有蓋通道同埋地下街連貫，再唔係學俄羅斯，一棟大廈入面超市戲院學校乜都齊，外面零下五十生活響室內根本無影響

蝗蟲就趕唔走，支那匪京試過驅逐＂低端人口＂，第二天連外賣仔、速遞、清潔及服務業差不多停頓，所以先收手，最好方法係cut 綜援，美國新移民攞福利太多會cut 綠咭，加拿大人不能長期攞失業金，重有失業金在有工作時要還㗎!

香港人成日忘記一個好重要嘅任務
我地要保留香港文化架！
尤其而家林鄭打算滅粵語，改歷史課
可以走的話，大家真係要記得帶自己文化出去外面

港式食物飲品，廣東話，廣東歌，香港電影，獅子山精神，呢d全部要原汁原味留俾後世

支持方案咁目標地點係邊度？

就算係香港搞到獨立，咁近中共佢要搞你非常容易

留喺度建設，都係益中共

我地係識生金蛋既雞

Hong Kong is a people, not a place.
香港係一個民族，係一堆香港人，而唔係一個地方

我見有好多post有類似既idea
唔知你地會唔會合作？

你都on 9
有槍先可以確保到移民既安全

去美國小鎮rebuild Hong Kong
賭城咪又係沙漠起出嚟

以真。香港人嘅實力，就算係復甦都係有能力，香港人嘅潛力太強

不過唔一定拼就得既
到時有d咩可以搵到錢先
有d咩生意做先

點解要走

金融中心唔係靠勤唔勤力
點吸引到人將資金入黎
要信當地法律 穩健 定位等等

反而搞工廠都仲有得做既 勤力
做返製衣果d香港都有好多熟手

叫埋台灣人黎？

Ff下姐。唔使咁敏感既。呢個仲難過bno平權啦。

底特律
一陣送妳去大西北ja

已經搞起咗個極權鬼國
要搞起其他地方簡直易如反掌

底特律唔好玩啦，剩係班黑鬼香港人過到去應該會渣都冇。

放鬆下啦

以香港人嘅能力啫，會有好多新嘅諗法，之後唔會因爲地租嘅實行唔到

起番條蘭桂坊包保d 黑鬼好開心

啲囡囡都好開心
不了，會血統入侵，唔想下代係黑人

點解唔用香港帶嚟嘅資金開廠，高技術嘅人都可以嚟，仲個個法律應該係受當哋保護

要搵下外國鬼城先，呢個只係FF post 但可一戰